{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "숙박",
        "title": "테이크호텔"
    },
    "text": "\"テークホテル\"は京畿道光明市日直洞に位置するホテルだ。\"ファミリープレイグラウンド\"コンセプトに、家族全員が一緒に来て、それぞれが希望する活動を楽しむことができるというのが特徴だ。ホテルは地上1階から27階まで計27つの層で構成されている。3階はウエディングホール&宴会場だ。4階には授乳できる空間とレストランがある。5階にはラウンジと定員、24時間利用可能な外貨両替機、フォトスポットなどがある。6階には子供たちのための保育所、クッキングクラスを向けたキッチン、VIPラウンジとフィットネスセンターがある。7階にはインフィニティプールがあって都心の中で余裕と活気が感じられる。宿泊客は50%割引された価格で利用可能である。9階から27階までに総228件の客室がいる。光明(クァンミョン)駅1番出口で675m離れており、徒歩で利用しやすい。",
    "QA": [
        {
            "question": "テークホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "テークホテルは京畿道光明市日直洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テークホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "テークホテルの特徴は'ファミリープレイグラウンド'コンセプトで、家族全員が一緒に来て、それぞれが希望する活動を楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "テークホテルは何階建てですか？",
            "answer": "テークホテルは地上1階から27階まで計27つの層で構成されています。"
        },
        {
            "question": "テークホテルのウエディングホール&宴会場は何階にありますか？",
            "answer": "テークホテルのウエディングホール&宴会場は3階にあります。"
        },
        {
            "question": "テークホテルの授乳できる空間とレストランは何階にありますか？",
            "answer": "テークホテルの授乳できる空間とレストランは4階にあります。"
        },
        {
            "question": "テークホテルのラウンジや外貨両替機は何階にありますか？",
            "answer": "テークホテルのラウンジや外貨両替機は5階にあります。"
        },
        {
            "question": "テークホテルの子供たちのための保育所やフィットネスセンターは何階にありますか？",
            "answer": "テークホテルの子供たちのための保育所やフィットネスセンターは6階にあります。"
        },
        {
            "question": "テークホテルのインフィニティプールは何階にありますか？",
            "answer": "テークホテルのインフィニティプールは7階にあります。"
        },
        {
            "question": "テークホテルの宿泊客は何割引で利用できますか？",
            "answer": "テークホテルの宿泊客は50%割引された価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "テークホテルは光明駅からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "テークホテルは光明駅1番出口で675m離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 426
    }
}